而家落去排香檳趕唔趕得切？

知唔知幾時返貨
有冇真假香檳懶人包

唔想食炒價

汽水都開住先

快啲去啦。我都買左2箱。

兩支thanks

唔講以為光復左香港

唔講以為佢死緊

而家唔入手 到時又要全球各國四圍撲

汽泡酒照殺啦

有冇黃色香檳圈
唔想幫襯錯藍店

HKTV仲有貨啊手足
2枝thx

果隻Popo 有長期病患

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

頭先大叫開香檳，即刻有人放小鳯

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

睇錯左去香檳大廈

7仔香檳已經比人掃晒

見啲後生笑笑口買啤酒，跟住你眼望我眼係到笑好正

會唔會俾廢老搶晒

香檳，兩箱，thx

一想到聽日cctvb報有人排隊搶購香檳，藍屍見到會唔會搶埋一份?